just dance 2020 switch 可唔可以同人連機玩？

因為好想睇下自己實力去到邊？

我買2018 & 2019 都可以上網玩party 同世界各地玩家玩你個版本嘅歌

如果禁？

如何禁？

正常主頁可以揀dance party 2020版本可能有啲小改動 因為每年版面都唔同 但係要join 任天堂online plan 先可以上網同人打

另外一部機可以連四個玩家 一個玩家一隻joy-con 2018年版可以用手機down apps 連 手機代替joy-con

搵到了，Thx